【挑機】有邊首步操軍樂好聽得過日本陸軍分列行進曲？

正撚到痴線

Scotland the brave 都好撚正

樓主都係借啲耳聽多啲姐

比你發現咗
屌你正呀喂